2003年SARS與2020年武漢肺炎發展時間線對比

咁樣處理支那病人

好恐怖，好似睇緊恐怖片已經知道下一步係點

其實呢個數據已經舊 今日已經一下上到四千幾人

將03年果個打橫睇

根本同沙士冇得比 今次係1918西班牙流感同level或更甚嘅疫症

？？

要封關唔可以靠政府，但黎明行動就係迫政府去做嘢，明顯係冇用

應該會今日內過sars總人數

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

28號好準

要追上黑死病

升得快，停得快

點解？

必須咁樣做先得，而且一隻支那豬都唔可以漏

2條curves都係用假數據為基礎